覺唔覺香港班電競友畀社會逼害得好緊要

明明從事緊一份好熱血好高尚與別不同嘅志業, 但就成日畀人誤會廢青沉迷打機
又唔夠資源, 呢啲關乎香港國格嘅重要運動居然無大水喉射住
啲食古不化老野阻住哂, 想參加亞運都參加唔到
橙

yes

電競志士每次出街應該由市民鼓掌致敬

連登真係極右老屎忽集中營

唔知你真心定假膠

迫害就一定唔係迫害，純粹係香港係呢方面太落後，就同上一代覺得開電腦就等於打機一樣，佢地唔知咩黎點會比錢?

跟住就有班人唔抵得有人可以興趣變職業所以講到廢青打機當自己電競問題，我又真係未見過唔係top個堆話自己電競緊，所謂lol女子隊都真係有人出錢比人工，追夢個班係架人工好低，難道香港唔係top個班運動員又高人工?普通中遊班運動員未又係緊緊過到活

係香港唔係做奴工個d所謂正當職業，你就一定要係最top先搵到錢，音樂好藝術好運動好，唔top個班都係差唔多

linux 比社會逼害